［黑色三毛警告］三毛帶緊風向叫人唔好走

我屌你老母 依家港共政府取消所有航班就係要整走所有遊客令我地失去掩護 黑警打算玩圍捕清場 以下逐點反駁三毛論點 （或者可能係真心愛香港既前線 但我希望你地唔好比其他鬼呃到你）

1. 係機場唔衝係無事 多人無事
我屌你老母！依家黑警講咩就咩架啦 話你非法集結都得

2. 今日未打就走 唔要階段性勝利
我屌你老母！圍機場就正正係要每日做先有效果！今日目的已達成 聽日一早就要再入 夠膽就每日取消航班玩鎖國

3. 要人啊！人多就無事
我屌你老母！到時人多一個tg都搞到人踏人 到時畜龍就捉走前排走唔到既人

聽朝一早再見 聽朝一早再見 聽朝一早再見

認同幫手推！！！！

推

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

救人 要走一齊走 推

求吓你哋快啲走

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

機場孤島黎

邊個叫死守嘅自隊右眼先講

你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

話要留低既望望身邊人
有幾多個齊裝可以硬食tg
食過tg既都知道唔係話你要頂就頂到
一射實有人要走
經過尋日葵芳太古你仲以為佢地唔敢射？

呢度好多狗叫人留

機場的確帶到好多noise比國際社會，但實際上係一個孤島、圍城。

保存有生力量，來日方長

重要....推

721 811

快走

推！

push

跪求

俾人打先走 係咪弱智 又冇gear

推 唔好送人頭 話警察黎先走果d 唔通人地黎到你先去等十幾二十分鐘巴士咩

封橋停鐵, 即刻走唔到
全部送去邊境II扣留中心

惡臭三毛回憶小子都叫人留
大家快D散

我無野講

屌你老味 機場咁唔想散 不如集體去港珠澳大橋口岸食翠華啦